野餐應有嘅觀念

好撚嬲，啲打手仲係要話，警察有好人，要對準政權。我家下畀支野你都對唔撚準啦！
和平學咩人示威，返屋企打飛機啦！
好簡單，佢係兵你係賊，你犯法佢聽order，佢錯你啱！！！
屌你老母死打手！

12隻恐龍去。。。